[猜謎語] 發現一隻值博率好高嘅美股

謎面：
小明家境清貧，老豆係裝修佬。

老豆見小明想學鋼琴，就用咗幾塊裝條剩嘅瓷磚整咗個鐵片琴畀小明玩。小明攞起兩隻食指彈，彈得幾過癮。

當然小明返到學校同佢啲同學仔分享，佢啲同學個個有學琴，笑佢戇撚鳩死窮鬼。

小明自此發奮圖強，大個做咗 IT 狗，寫咗隻 Game，好受師奶歡迎。

猜一美股。

利申：有貨，仲有得升。

求求大家，估中都唔好開估

送錢都冇人理

未買過股票

今日回咗少少，有錢可以加注

猜咩謎語je
講你就講

唔猜咪冇囉，對面師兄都要收五舊啦

美股升到咁
三成唔算好多

但講梗係兩日嘅事

升完先開post
有撚用咩 接你貨呀？

賣料狗都好過你
人地隻股未爆己經比料
你呢d馬後炮狗

場波踼撚完先講買咩盤

NYSE:CMCM
猜謎語懶係FUNNY咁

GLBR:US 等爆

cmcm

太明顯啦

呢個回報好平常ja woo

屌，是但一個網都可以 sort. 到呢d result. 啦

講咪講搞到咁複雜做乜

估中又叫人唔好講出黎 咁你開post把撚

想曬命，但又要扮神秘

其實賺30%好小事。

最重要你買左幾多？

唔多，應該會 keep hold

升左30%先同人講就算啦。

冇所謂啦，反正啲人喺三十蚊唔買 2382，四十蚊又嫌高追，升到百幾蚊回到一百又覺得平

猜你老母 幾多歲呀？